[ViuTV]4人宇宙天團ERROR討論區(6)

ViuTV 男子組合 ERROR

成員簡介:
隊長: 梁業 (肥仔;Fatboy) @fatboyip

副隊長: 何啟華 (阿Dee;Deegor) @deegor_hkwa

前隊長: 郭嘉駿 (193) @deniskwok193

普通成員: 吳保錡(保錡;Poki) @k_p0k1

ERROR歌曲作品:
出道作品《404》

《殺死我的經理人》 -《花姐ERROR遊》主題曲

《潔》 - 高露潔廣告

《我冇嘢撈》- Talk Show 《人到中年口不擇言error道歉招待會》主題曲

《我們不碎》

《聖誕劫》

《我們很帥》

緊箍咒 -《埋班作樂》作品

404必煲 《CHILL CLUB》宇宙級Medley!ERROR作品連環發放!

-------------------------------------------------------------------------------
ERROR 首場Talk Show 《人到中年 口不擇言 error道歉招待會 2019》
2019年10月2日假旺角麥花臣場館

新進女子組合:渣娜

-------------------------------------------------------------------------------
ERROR主持嘅綜藝節目

《花姐ERROR遊》

15集完 2019年2月4日－2月22日 逢星期一至五 22:30－23:00 於ViuTV播出

《花姐ERROR遊2》

20集完 2019年9月2日－9月27日 逢星期一至五 23:00－23:30 於ViuTV播出

《ERROR自救TV》

15集完 2020年6月8日－2020年6月26日 逢星期一至五 23:00—23:30 於ViuTV播出
-------------------------------------------------------------------------------
ERROR主持嘅節目
《ERROR金豬賀歲暨花姐巡遊》

2019年2月5號 於ViuTV播出
-------------------------------------------------------------------------------
ERROR參與嘅劇集
《做演藝嘅》

2018年12月24號－1月5號 逢星期一到五23:30-00:00
1月5號 23:30-00:30 於ViuTV播出
主要角色
何啟華 飾演 杜魯福
郭嘉駿 飾演 193
其他角色
梁業 飾演 肥仔（第1集）
吳保錡 飾演 學生監製（第7集）

《娛樂風雲》

2019年7月15號－11月29號 逢星期一到五20:00-20:30 於ViuTV播出
何啟華 飾演 杜魯福
郭嘉駿 飾演 193
梁業 飾演 周銳基（肥仔）
吳保錡 飾演 Roy
-------------------------------------------------------------------------------
ERROR參與嘅電影
《冥通銀行特約：翻生爭霸戰》

飾演陰間攝製隊
-------------------------------------------------------------------------------
ERROR開live
Youtube 重溫 ERROR IG live

ERROR 我們很帥 kkbox 宣傳 live

ERROR自救TV 首播前live
(音效有問題 有可能要用耳機先聽到聲)

ERROR x csl 期間限定店長 live

ERROR成員嘅參與節目
《港男入贅手冊》

參與成員:保錡、193
參與集數: 第5至8集

《Cooking Gigi 台灣篇》

參與成員:保錡、肥仔
參與集數: 整輯

《晚吹 - 總有一瓣喺左近》

參與成員:肥仔、阿Dee、保錡、193
參與集數: 第104集 9月13號 《中秋搞笑鬼古》

《估你唔到》

參與成員:肥仔、保錡、193
參與集數:第1、2集

《美女郊遊遊》

參與成員:阿Dee
參與集數:整輯

《辣伙頭》

參與成員:肥仔、保錡
參與集數:第五集

《辣伙頭·開火》

參與成員:保錡
參與集數:第六集
參與成員:ERROR
參與集數:第十二集

《鬼同你上位》

參與成員:保錡
參與集數:整輯
參與成員:ERROR
參與集數:第十一集

《今晚趁熱食》
參與成員:肥仔
參與集數:「煮要喺屋企」（逢禮拜四）
介紹日常嘅住家菜。由蔡寶欣主持，梁業示範烹調。由第64集開始播出。

《轉機ON AIR》

參與成員:肥仔 廠景主持

《膠戰》

參與成員: Dee、保錡、193
參與集數:(7,8)、12、(13、14)

Coming soon:
《最後一屆口罩小姐》
參與成員:Error

《Error 自救TV 2》
參與成員:Error

《家多咗個PET》(暫名)
參與成員: Dee

(與廖碧兒、林曉峰合作主持飲食節目)
參與成員: 肥仔、193

賀歲片《向西聞記 新春sp：阿姨！我不想努力了！》
參與成員: Dee

ERROR成員嘅ViuTV劇集
《退休女皇》
參與成員:肥仔、保錡
《理想國》
參與成員:肥仔

阿Dee
參與劇集:《三一如三》、《身後事務所》、《Reboot》、《仇老爺爺》、《二月廿九》

《地產仔》

參與成員:193

《男排女將》

參與成員:193、肥仔

《無限斜棟有限公司》

參與成員:193

《太平紋身店》
參與成員:保錡

ERROR參與廣告
Deliveroo廣告
戶戶一把口 三百種胃口

Error家族

Error十八相送

Zoflora濃縮消毒液

恆生銀行 大發夢家

樂敦Z! 冰爽抗疲潤眼液

東薈城廣告

葡萄適 x ERROR 「防負少年團」

Milky Foot x ERROR

Toyota SIENTA GO

AXA安盛

大家記得CLS

ERROR 成員代表作品

肥仔:

肥仔首支個人單曲Lady Killa

《Lady Killa》

大家記得CLS多多支持

《寒冰掌》

肥仔戰士型到爆！ 武打 x 舞技

大懶堂 x 光速屌西舞

阿Dee:
《花式自殺自我介紹》

《日日去鳩嗚》

193:

subscribe 咗未呀

仲有193 Fashion style ig
《玩具成熟時》cover

《我的快樂時代》自彈自唱

《大懶堂》《Papillon》《老大》

打 我哋而家就去打仗

保錡:

對
不起

我都唔知自己有女朋友

抄歌

淘寶當原創

更多「代表作」

偷食事件懶人包：

仆街事蹟懶人包：

標題「你都係你老竇呃你老母蝦條先生到你出嚟」來源：
2021年2月2日ig live

如果大家都想吳保錡收皮就要俾佢公司知道嚴重性。
根據佢本人嘅直播，佢公司對佢嘅行為係冇任何反應。

佢同佢條菜面皮成尺厚，睇返佢二月二號個live就知。
仼何ig 留言、私訊佢、甚至個名係有poki或者pk佢都會block
各位巴絲打想試下嘅可以留言八兩金

講俾邊個知？
公司：經理人、導演、監製、工作人員
合作對象：廣告商、公司以外嘅製作組、幫佢整歌、搵佢幫手做嘢嘅藝人
佢ig live可以屌fans, 對住圈內人又可以扮晒乖好委屈咁，但你可能係吳保錡下一秒講是非嘅對象
至於佢新個個fans club 大家可以慳返啖氣，佢地已經冇得救㗎啦

電郵方式有唔少人試過，但完全冇回覆
Template可參考：
[多圖]Error保錡被前女友揭發講大話約前度女友開房並稱「大把女比我食」

#521 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好同我講追擊佢=追擊error
花姐可以因為193駁嘴即刻雪佢一個禮拜
而家係吳保錡個人問題影響埋error呀

吳保錡你咁有底氣，又好想人哋淨係欣賞你啲音樂咪單飛囉

[吳保錡] poki 新一代娛圈曱甴 由「我都唔知有女朋友」到「你都係你老竇呃你老母蝦條先生到你出嚟」

感謝李祉均衡飲食個po同各位整理

多謝樓主開post

下次不如唔洗list得件垃圾個啲節目

大家用呢個啦